［石蔭］［走失貓仔］［重酬］［廣傳thx］

已貼街招 洗樓 報漁護
擔心有人捉左黎養 或者擺上網賣
黎緊會去曬十八區獸醫診所
睇下有冇人攞左隻貓貓去打針/絕育
但自己同屋企人得幾個人 時間有限
如果有好心人喺自己區咁啱得閒
經過留意到有獸醫診所既話
麻煩大家幫幫手入去問下
唔想放棄任何搵翻佢既機會

咁都走得甩

幾多錢都買唔翻一樣既感情

咩心態呀

推

有個咁嘅仔...真係要叫你屋企人生過個

車！有幾愛丫，識果七日！愛咪愛佢d錢！

有冇貓貓tg group

幫推

Fb 貓谷貼左未

但我知你唔係 我真係知

我隻貓貓之前成日都想趁有人出門或者翻屋企嗰時走出黎，後尾加咗塊紙板喺下面防止佢跳出黎

推推推

貼左幾個 會再貼

希望樓主搵得返 以後要小心啲

搵翻了
謝天謝地謝天華

岩